返左2日工有無糧出？

長工黎,返左兩日之後發覺唔啱做，所以冇做
想問下個兩日有無糧出？

點解冇

因為過左7號都未有
間野本身7號出

勞工處

好 唔該巴打

有冇簽約 ？
有-》 會出比你 除左有special term
冇 ？ 有冇打卡紀錄 ？ -》
有 臨走影左相-》 辭左職第二日計起7日內 會出齊糧 -》 冇出 去公司附近勞工處備案

利申：返左5日工 冇約 老板都出左糧

都有

你等辭左工 第二日計起既7日內 冇先同勞工處講

成個月啦 一直以爲7號出

宜家直接同經理講 唔出就直接勞工處

咁成個月都冇 就勞工見